9月30搵人扮假記者？

廿蚊就有記者証仲要搵人扮？

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

Send比蘋果 立場啦

push

推 7/10

點send？Facebook？

推 8/10

facebook俾條連登link俾佢再同佢講得details d啦

出手咁低有人會做?

推 9/10

On9 300蚊日 仲要交相比佢 當我地藍屍班廢老咁蠢？

推 10/10

Facebook PM佢
比連登link 比相
再簡單講幾句
睇佢有冇反應

推 11/10
929 101 港島見

推 12/10
929 101 港島見

推 13/10
929 101 港島見

推 14/10
929 101 港島見

推

推 15/10
929 101 港島見